其實你地究竟明唔明點解要black bloc

所謂blackbloc背後意義即係抗爭既人著埋同一隻色同一個打扮
變左行動既人做完野可以輕易走入群眾令人難以辨認

今日個個都係番工裝
你地就著到黑一黑
同寫住自己擺到明係示威有咩分別

香港popo 除良安暴

懷疑black bloc果啲人，你試下認唔認到邊隻畜龍仆過街

係認唔撚到呀

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

所以樓主意思咪話今日唔應該黑衫囉
應該著返返工裝
唔好局限自己黑衫 先係black bloc既真正意思

應該係

但人地認到你係速龍

人地換返便服你認到？
所以不嬲要做野先換衫

人多就黑衫
人少就街坊裝/番工裝

依家個問題係
啲狗見你黑衫就咬你
咁你著黑衫既原因係唔想畀人認到，但想畀人target?
如果做野先換衫，咁現場有幾多個係黑衫?

其實有諗過轉隻色
例如下次全部人著白
到佢禁時又轉第二隻

認到, 全部都仆街黎

冇人著黑衫，咁有手足想做野可以點，得做野果班換咗黑衫都冇用

樓主係想全民黑衫
屌緊你地理番工撚寒蟬效應
自我審查

全部都唔識兩腳行

應該日日都黑衫，無論返工定係假日

推，閒日出去做野既手足唔好再黑衫

黑杉 就係唔想人地認到你 無黑杉群眾幫手 你反而最顯眼

我正正就係講緊呢種諗法
局限左一定要”黑色打扮”
當全世界都著平民裝而你全黑
就算做野既係個西裝友黑警都會target你啦

咁咪一睇CCTV就知係著西裝果條友做，以為當場冇人認到就等於事後捉唔到係自欺欺人

畜龍嚟嚟去去都係同一班人，有冇人認到當日鏡頭前帶頭仆街果隻？